覺得自己係香港作為一個男性感到好撚低賤

岩睇完有單新聞話有個26歲女返工日做15個鐘 做香港人真係好撚低賤 賤過大陸狗 唔通跳樓係唯一出路

我外國返嚟 好唔慣 香港 ot 我諗我退休過返去